\textbf{Question 3}

\medskip

Soit $\left(u_n\right)$ une suite arithmétique telle que $u_5 = 26$ et $u_9 = 8$. La raison de $\left(u_n\right)$ vaut :

\begin{center}
	\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{X|}}\hline
		\textbf{a.~~}$- 18$&\textbf{b.~~}$\dfrac{8}{26}$&\textbf{c.~~}$4,5$&\textbf{d.~~}$- 4,5$\rule[-3mm]{0mm}{8mm}\\ \hline
	\end{tabularx}
\end{center}
\\
\textbf{Question 2}

\medskip

$\left(u_n\right)$ est une suite arithmétique de raison $r = 0,5$ telle que $u_{10} = -4$. Quelle est la valeur du terme $u_2$ ?

\begin{center}
	\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{X|}}\hline
		\textbf{a.~~}$8$&\textbf{b.~~}$0$&\textbf{c.~~}$- 10$&\textbf{d.~~}$- 8$\\ \hline
	\end{tabularx}
\end{center}

L'inéquation $x^2 +x + 2 > 0$ :

\begin{center}
	\begin{tabularx}{\linewidth}{|*{4}{X|}}\hline
		\textbf{a.~~}n'a pas de solution&\textbf{b.~~}a une seule solution&\textbf{c.~~}a pour ensemble de solutions l'intervalle [1~;~2]&\textbf{d.~~}a pour solution l'ensemble des
		nombres réels\\ \hline
	\end{tabularx}
\end{center}